【引渡惡法】林鄭「龜縮」9日憔悴露面 不見市民禮賓府晤4警察協會

行政長官林鄭月娥自6月18日公開向公眾致歉後一直未有露面，今日傍晚政府新聞處發新聞稿，指林鄭於禮賓府與四個警察評議會職方協會的主席及副主席見面，保安局局長李家超和警務處處長盧偉聰亦有出席。出席的警察評議會職方協會包括警司協會、香港警務督察協會、海外督察協會及香港警察隊員佐級協會。

林鄭月娥衷心感謝警隊在今次修例事件在社會上引起的紛爭和衝突中緊守崗位、盡忠職守，竭力平衡市民表達意見的自由和社會秩序，維持香港治安。她明白近日的社會爭議令警隊甚至他們的家人備受壓力，更有小部份市民刻意挑釁警方，情況不能接受。她表揚警隊在現時的困難時刻仍然一如既往保持高度專業和克制，不偏不倚對違法行為採取執法行動，繼續為市民服務。她本人及管治團隊會繼續全力支持警隊。

除了今日與警察評議會職方協會見面外，林鄭月娥過去幾日在禮賓府亦會見了多個教育界、宗教界、高級公務員及其他不同界别人士，就目前社會情況交換意見。她亦會見了多個外國領事和代表，向他們解釋目前的情況。

Source：蘋果

信報：林鄭禮賓府辦公 傳中央禁回應

極度懷疑林鄭被人軟禁

釋放林奠MAMA

佢飛左去拍AV

我見猶憐
想屌

呢幾日係中聯辦入面...

估唔到香港母親竟然....

禮崩府

見外國領事
當初唔係好撚威一個打n個架咩

乜原來7婆仲未死

呢排禮賓府同賊婆塊閪都好多人出出入入

幾廿歲人，好心就對面現實，明明喺自己攪壇嘢衰咗，就唔好再擺警察上台啦